泛民班人最仆街係成日畀假希望人。

永續快樂抗爭。

修咗規就話要JR全委會法定人數廿人，又話DQ又乘。

大佬，全委會同財委會都係委員會，你幾時見財委員有三十五人開會?

當萬一俾你JR到廢佢一招又點?

人地宜家有無限復會。中止，休會同縮短表決鐘聲又冇得再另作辯論。洗怕你?

話要DQ人地40人就仲搞笑，對家揾咗個SC俾意見話無違反BL㗎，你點證明佢地蓄意藐視基本法呀? 俾個天阿法官造膽佢都唔敢啦。

係唔係對家都夠票立廿三條同剪布啦，又唔總辭，楊岳橋班人真係議席大過天。

DQ咗選返入去就算?

大佬，垃圾會呢個遊戲Game Over咗㗎啦。

鬼唔望條仆街餓死老婆瘟臭屋。

另外參加佢地初選仲要先畀八萬蚊民主黨班人，真係痴痴地線。

泛民係神聖不可侵犯 你質疑佢地既話 你就係五毛

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

泛民打手邏輯
唔撐泛民就係五毛

所以根據呢個邏輯青政民族黨都應該係五毛

姐係樓主反對JR喇播？

撐我就實撐，但係除左有得用法援出幾萬蚊糧畀泛民班大狀根本冇用。

假希望，麻痹群眾。

温水煮港豬。

要加多句補充，首先保皇黨絕對要仆街冚家產

姐係你撐一個唔單只冇用，仲會麻醉群眾嘅行動

點解雙學三子入籠嗰陣佢地唔乘勢總辭呢?

不過我都明，楊太個口咁大，楊生冇咗垃圾會份工點掂呀。

有法援食做乜要反?
問題係佢地除咗JR係無其他動作。

講開又講，佢班友法援食咗咁多，點解初選仲要人地俾幾萬銀?

泛民有法緩食又關你事
你同泛民同一派？

以前話用選票懲罰佢地仲有少少希望，而家...新一代泛民垃撚圾，建制搲爛塊面全面保皇；

已經對立法會無希望

任何Cap倒政府錢嘅野都唔怕唔，不過唔該佢地唔好全系列網台吹奏佢個JR點樣救世。

之前未JR又話唔JR
而家JR喇又話淨係JR無其他動作

點解咁迷戀黃毓民嘅政治論述？
迷戀總辭？
五區公投證明佢柒撚左

泛民唔係建制B隊咩？
左手交右手，能算cap嗎？

收聲呢五毛
冬至都冇得放早

講真你呢句咪又係假希望？

不過佢地出糧既

本土最叻
乜鳩唔做就唔係鳩做啦
退聯之後話有咩關注本土
2年喇，做過啲咩？

下下講到去本土做咩 本土無權無勢無錢做得d咩
依家下下話要過半議席既飯民係唔係呃緊人先？

計我話中共最叻
叻到做乜衰嘢都有一班人將問題推落其他地方到
包括香港人、泛民等等
仲要呢一班人幫手叫港人投白票或者投建制
中共真係如有神力啊